舉報元秋包庇罪犯

元秋在電台節目話有證據顯示年青山收錢示威,但佢唔肯交出證據,干犯包庇罪犯嫌疑,我地快d舉報佢

屌你老母